[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5047)

多倫多快入

支持

咁都唔撚入

客爭啲入

快手光復美職

客？

英撚近門都唔入

門前射龜

差啲入革命

On9半場單邊刷6角 下下都連角

係咪要主隊幫手og先得

補射

射比龍

見到有人話九點天氣熱唔刷角

屌你老味力造0-0和波

美職11。5角大 客盤 已死 屌你

踼成點，有無機會一球

仲會有

新英倫革命認真d

76分鐘，美假準備開波，大家坐隱

唔係你1001開乜撚野 on9仔

fg tor

721唔准革命

投降

高水已食

9角係唔係開角細

各位手腳 入返1001果到

入波啊屌你

又唔中假球

客fg dllmmmnnnnnnnnn

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5047)

客fgggggggggg dllmmmmmnmmmmmmm

呢面先係

屌你 半場掉轉買

1.5b

8.5s

ok

飲水 美職真正開波準備黎

慘

阿特蘭大孖寶

客入未

77‘客fg

lm

試下繼續妹到完場0:0

屌你真係買個客fg叫足75分鐘

9.5S 頂唔頂到

Feel到 點都有一球 信念 撐你

半大全大？

又停角到完場

-2c

78’客fg

屌你老母，入波未？

輕鬆收錢

又係你

收皮啦屌你老母

-1c

單刀又唔入

c
c
c

力造0:0

今日聽個做銀行既fd講 開始查緊外圍交易 由今年2月開始多左好多銀行出入數去某幾個帳號

網罪科同銀行開始落手查 呢度d外仔好快完

半單刀又唔入 屌

79’客fg

比多2c我收工

單刀又炒
輸半頂撚住
唔想輸全

屌你老母無fg呀死全家啦垃圾

呢面傾

VAR

9.5S 頂住呀

屌你老母比多2c黎丫

10左

80’客fg+ zacpurton老母比狗屌

咁都無12碼

咁都無pen ?